希望大家記住屬於香港人嘅依半年

坦白講 我地一直做嘅野叫拒赤化 維護兩制
而港獨 目前只係一個理念 民心未聚 只停在宣傳階段

我地有遊行 黃圈 其實只係增強黃營抗共能力

而建國係需要軍隊 經濟依賴國 發展能力 外貿能力
（十劃都未有一撇）

黃圈係有可以抗拒中資 但其實黃店之間係獨立經營
要擴大黃圈 係需要買地買鋪

而背後嘅鋪位持份者 又係另一個問題

簡單講 真正屬於香港人嘅土地都未有
依家停係個唔上唔落嘅位 攬炒唔係壞事

可能日後唔會有明顯黃圈 活動
但記住唔好忘記 唔好犧牲 教育好下一代人
做好建國準備（唔係諗宣言就夠） 打好國際線

人在城在

香港獨立

光復香港

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

五大訴求